[有圖] 呢個男仔條JJ長過部switch

龜頭好細

想含

成部switch隊入後面

狒狒黎？

用增大膏太多

個形好醜 利申絲

長係幾長 粗係幾粗
但係個頭真係唔多掂
不過我都想含

扯左？

長過ps5再講喇

唔係話佢唔長 但袋底咁影唔準確 又有呃角度 長 但唔似長過成部switch

樓主係邊到搵到咁多

次次都係GAY post就真係有圖

有冇back up

404

做唔到仆街仔

屌你老母樓上班仆街仔自己睇完喇爽夠喇大飽眼褔喇就拍拍囉友走左去又唔撚知人地遲早會因為你地依班仆街ge討論而del張圖結果遲少少入黎ge巴打就走撚左寶睇唔撚到最撚大問題係個個睇完都認為自己無責任backup以防人地del張相好撚心你地咪撚咁自私精啦成班睇撚完就係度討論又唔撚貼返張相出黎咁得你地圍內講晒得啦屌真係好撚嬲

屌嬲

樓上成班gay佬 男人條J都要back up

圖呢樓主

gay test?

cls勁長

圖呢屌你老母

好想睇
做做好心

男人條j都要屌嬲

樓上睇碌鳩都想做仆街仔

上面個個何止個留言呢ching一路好走

點解唔po link

好核突

可以買新ac

樓上一路好走

你都係

樓上件傻仔一路好走

一路好走

蛋蛋咁細粒

點解要捏住春袋

驚西

真正手臂咁粗

你都買定喇

好大支

404 Not Found

唔好推

Famous last words

鬼佬嚟？
而家上網睇親d人愈嚟愈長

邊度買？

有冇咁大

#41巴

用得多就會咁？

無錯
佢真係長，大，粗
我都好想擁有
但如果正面度，未必長過部switch

呃多少少長度

又長又粗真係可以屌死啲女，咁塞入去會唔會痛到仆街

會大

哇屌前臂咁長咁粗
點卜野

係咪會夠血變硬

你都好快冇

樓上

樓上quote 幅圖嗰啲

Quote果啲 笑撚死

You too la

因為一碌長過自己既撚而冇左個AC

咪推

R.A.P

BAM

長就唔係好長，但粗就一定

呃角度啦

咁多蠢人 rip
笑死

個AC唔係你??

點解咁好笑

仆街，依d就有高清
咩大波索女露點講足幾十頁乜撚都無

死圖 負評

Cls好彩唔係街睇po好彩係屋企仲要自己一個嘅時候睇

最撚好笑就係成班傻閪quote ban圖

Bye bye

笑撚死，一碌尻ko 左勁多on9 仔

又一件

你都

連登真係多基佬
為J死為J亡

你都bye bye

咁都有得笑 一個post冇幾個ac

幾多人要比人bam

#41

AC RAP

thx

Quote好似唔會bam

笑死成班繼續quote圖

你都要

好似長過我少少咁

睇唔到圖嘅
下次請早

而家好似quote既唔會bam
之前見有共其他post試過

好多人quote bam圖

冇高登咁嚴

好多智將

你都係呀傻鳩

屌那星仲粗過自己隻手臂係乜撚嘢事
即刻覺得自己係傷殘人士

勁長
龜頭再大D就perfect

痴撚線 仲一直有人引用緊 係咪咁天才啊

痴撚線手臂咁粗

明顯p過囉好冇

咁都有得笑

樓上啲傻仔

痴線 真係好大...仲要好粗

成班基佬討論人地條J

成班為左張p圖比人ban

30cm連登仔長度

癲撚線幾十個account送頭

屌唔到女嘅正常人你做飽佢，我寧願做返傷殘人士算
下下好似fisting咁邊有女屌，得返啲性上癮同女優屌

男人條啫都推上熱門啊
你睇連登幾多基佬

下下頂子宮一定痛撚死

quote 留言嗰啲

btw 補返張gif 先

舊登就會 但呢到唔知

點解可以咁大條司華力腸
利申：脆皮腸

坐上去菊花都殘

好正
諗起個ex

嚇一跳

好似水樽咁

呢張圖都backup 條友一定係gay

屌你老母 呢啲就有圖

終於知有幾大

我發覺呢個論壇係好不健康㗎

樓上quote埋張圖嗰啲

好撚長想含

咁好人幫佢地

一班人見到大鵰就傻左。

係咪改圖炸... 粗過手臂喎，口都塞唔入？

支持但 898

樓上自求多福

有冇咁多假膠

25.9cm 姐
脷伸:我冇

長到我懷疑自己係咪男人

正解
留意下佢有幾隻手指伸左去袋底同會陰之間托上去
咁可以托多1cm左右嘅內陰莖出嚟

睇到我奶緊個moon

利申 飛機

cls 點解可以咁多on9仔自爆
係咪真係覺得連仔唔會ban
俾我係連仔 就ban 鳩晒佢地 殺一警百

樓上班仆街仔

好耐冇見過咁大規模嘅自殺po

含唔晒

訓醒埋竟然仲未bam?

好正

連仔唔通都係...

1cm
條J斷咗？

真

頂埋入去

長度都唔係咁度

香港有無

J圖上熱門

又長又粗

鬼佬？

聽聞長用都係多1cm到

switch

More

痴線，咁撚多人quote 個commentbtw, 好想俾條撚大大力咁屌

想要switch多d

點會屌唔到
不過屌亞洲女性係困難啲

成班死gay佬 on99

睇毛色都唔似Asian啦 可能混血或者白人

巴西？南亞都有可能

哇 俾佢屌會唔會死㗎

屌完可以玩拳交

到依家都冇事

好多人都RAP

Admin 唔開工了

證明好多gay佬
個個睇到上晒腦自爆

樓上一堆戇鳩仔
一路RAP 人，但自己quote埋一份 衝去陪葬

好似放大版既狗撚

成條油炸鬼咁

平是bam得好快，而家就幾日都未bam

咁多人quote

樓上以1換10 笑死

推圖唔會bam架

佢拎住個袋做咩？

開工喇

係未假架

好想俾佢插